貓後腿無力

想領養一隻貓
但隻貓係拖後腿行
後肢行路隻腳會側左去一邊
義工話係打完針變成咁
話照左x光唔關骨事

咁到底係咩問題？
想帶佢番屋企 但驚佢一直都會有醫療問題出現

唔好信，除非佢俾x光片你睇，有日期，錢，醫務所名

我有個女仔朋友3年前被男友分手後一直好憂鬱，成日哭又唔食嘢，瘦咗30磅，她以為可以同個男仔結婚永遠幸福🤦🏻‍♂️😣上年7月領養了一隻白兔，希望可以分散自己冇咁憂鬱，點知好快趣識咗個男仔，個男仔好愛佢，家境又富有，佢又鐘意個男仔，佢地而家結咗婚，Honeymoon喺馬爾代夫過，女仔好幸福，兩個住喺貝沙灣5500呎洋房，佢哋另外貝沙灣仲有3個Apartment單位收租(有一個係個男送比個女)，男仔老豆喺內地有幾閒廠，仲有一個超大幾十萬平方呎嘅田地種蕃薯水果。我個女仔friend好信風水，好鐘意睇D男仔八字同自己夾唔夾，結咗婚後有個風水師同佢講原來隻白兔旺佢同佢老公，話佢好適合養兔，我話咁都得 🤣

似係stroke左